# quizmazzter

Este proyecto esta diseñado con la intención de superar la dificultad que tienen los estudiantes de obtener mecanismos de auto evaluación que les permitan reconocer sus falencias y maximizar su potencial de aprendizaje.

Revisando que la comunicacion este OK